今日真係好撚失望

終於明白點解
想知再講

唔撚想知

點解去撚到邊都見到你

講左死全家

屌你 我聽你叫春你唔撚聽我叫

講左正仆街

係咪左同右都係仔

有咩? 可唔可以比我睇下 唔係好記得你

返屋企啦你

仔係好少事

bot

做咩事 其實我無心 只係頭嗰幾個都係咁講我就跟隊

大家都係手足唔好mean禾

下？

真係唔記得你 唉你講啦 咩事呀

我係絲

左右都係毒撚

唔講爛春袋

你有心事呀？